大陸人頂唔順央視做新聞

不如下次夾夾口供先啦

堆

大家記住 中國只要有1%係撐香港都已經係1400萬人
只係當中撐港既又可能只有1%敢發聲 但都有14萬人
所以唔需要同五毛嘈 要醒既人一早醒左
扮訓既人你永遠唔會叫得醒佢

有大陸fd話想睇真輿論就去豆瓣睇
多數人會係個度發聲
大陸一線城市得五分之一人用微博，好多都係未開化既鄉下人用

推

豆瓣block jor香港呢個keyword 要搵咩先有

最on9嘅係信嘅唔係大陸人 係香港人

信到十足十

又冇得搭飛機
真係好想幫呢班中國人

唔係品蔥咩

Mola mola
而家所以話央視做新聞都比人秒block左